又發夢見到初戀

放下屠刀啦

放低差唔多一年

Time will tell
你搵到第個就唔再咁

《——噉都要加密你係咪弱智㗎